夢會唔會有可能係平行世界發生緊嘅事？

我好鐘意研究呢啲
有冇巴絲都鐘意傾下呢類話題？

有可能

呢d叫做研究？

有諗過
有時發夢夢見既事
之後會同樣發生

好想知道平行世界係點
聽過話有啲心可以去到 唔知真唔真

咁講一定有可能，因為你根本唔知有幾多個平均時空存在。

好似話你既領悟要好高層次先去到

我試過細個發夢去過一個地方但係我從來未去過
之後大概5，6年後，我就去左個夢入面嘅地方 仲要個畫面同感覺係一模一樣

Er 其實應該叫討厭
但個一刻個腦諗到係研究
應該個腦跛左

但係如果真係有可能，咁點解我地又會夢見自己嘅平行世界？

Upload 上u571雲端同步

訓唔到既人會爆ram

佢地就係人黎観測地球呢個微観世界

設計者們

鍾意討厭呢啲

我打錯字。。。

先見之明打手？

係討論先啱

樓主你不如等星期一返去問下你中文老師你呢個post錯左幾多個字

平行世界又要睇埋維度...睇完維度又會信高等生物(神?)
可能到最後就好似道家: 太極生兩儀，兩儀生四象咁既concept
最後生到我地3d 世界既其中一份子
應該係話我地成個宇宙先可以叫做x-D入面既某一份子
同時間有無數咁多個宇宙, 而唔係有無數咁多個地球存在於宇宙

之後仲有蜥蝪人係另一種生物, 佢地統治地球, 但唔同種族之間唔可以殺, 所以佢地係透過控制人類, 去殺返人類
而佢地somehow block左我地既自由意識, 令我地唔知道發生緊咩事從而唔會反抗, 因為好似人類本身都係一個強大既種族來
所以D人話透過冥想去覺醒, 拎返自己意識
當全世界人都意識到既時候, 就唔會再有種族之分, 因為全世界既人本身就係一體, 分中國英國美國人冇意思, 所以大家會聯合打外星人, 自由左之後就會去返原本追求升level 既生活, 就係提升自己(整個人族)既維度

如果信有平行空間，咁乜柒都有可能喎

撳錯左姐

唔會，一嚟有人會發春夢，二嚟已經有人講解過

好細個係加拿大住
成日係嫲嫲個邊玩
記得有段時間一直發一個夢
嫲嫲帶我去一個公園入面有一條勁長用石頭整既滑梯到玩
個夢真實到我以爲真係存在
成日一去嫲嫲到問條石滑梯去左邊
佢話無依個公園

deja vu